{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-AGOLDE/GM0022041181393/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Mia Jean - White"
    },
    "text": "BEAKER AGOLDEの女性用Mia Jeanはしっかりとしたコットン素材で製作されたミッドライズデニムです。 クリーンなストレートシルエットで、足首までの丈感を持っています。 こちらの商品はホワイトカラーでベーシックながらもイージーに着用できるエッセンシャルアイテムで、素材は表地が綿100%です。 洗濯方法としては手洗いをお勧めしており、こちらの商品は色移りする恐れがありますので単独洗濯をしてください。 漂白剤や長い間水に浸からないように注意する必要があります。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "Mia Jeanはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "Mia Jeanはしっかりとしたコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "Mia Jeanのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "Mia Jeanはクリーンなストレートシルエットです。"
        },
        {
            "question": "Mia Jeanはどの程度の丈感ですか？",
            "answer": "Mia Jeanは足首までの丈感を持っています。"
        },
        {
            "question": "Mia Jeanのカラーは何色ですか？",
            "answer": "Mia Jeanはホワイトカラーです。"
        },
        {
            "question": "Mia Jeanはどのような洗濯方法をお勧めですか？",
            "answer": "Mia Jeanは手洗いをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "Mia Jeanは他の衣類と一緒に洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "Mia Jeanは色移りする恐れがあるので、単独洗濯をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "Mia Jeanは漂白剤を使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "Mia Jeanは漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "Mia Jeanを長時間水に浸けておいても大丈夫ですか？",
            "answer": "Mia Jeanは長い間水に浸からないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "Mia Jeanは乾燥機で乾かしても大丈夫ですか？",
            "answer": "Mia Jeanは機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "Mia Jeanは水に濡れたり汗がついた場合、変色することがありますか？",
            "answer": "Mia Jeanは水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 417
    }
}